[大家中伏]中聯扮的消失 及獨立宣言的消失

大家玩夠狗屋

大家仲記得係中聯扮外獨立宣言

成班白痴行去北角 去西環呀 仆街

宣家被對家帶住走

有咩就圍中聯扮
多狗就圍政總
政總多狗圍狗屋
狗屋多狗就佔路佔政府大樓

Loop 住黎 做

目的只有一個

光復香港 時代革命